警告定係做證人告人衝燈？

之前車cam影到前車衝燈，用1823 app投訴咗佢
今日收到警察電話問我想做證人告佢定純粹警告佢，有冇人有經驗？

有時間咪做證人囉

未必要上court

車牌幾號？會唔會我黎架

緊係告鳩佢

你重有冇分扣啊

得番9分 但前幾日唔小心係荃灣沖左冇閃 唔知唔中 仲驚緊

我驚上court俾佢屌

告....

咁巴打放心啦，呢鑊唔關你事

你有幾分呀？可唔可以

有啲野頂得一時頂唔到一世

拎大假都去做證人

邊會咁黑暗，對方有背景嘅話一定有方法搵人頂果幾分

放日假又有證人費收去食個tea

邊區？大西北定港島？

恐嚇證人，仲好睇呀

東九

嚇死

做完上嚟報告下

佢揸咩車先

咁有勢力會唔會搵唔到人幫佢頂?
冇人幫佢頂會有幾有勢力搵人搞9你?

未必要上庭

唔想做證你學咩人投訴

燒碟同落口供我其實無咩所謂，我只係驚要上庭果下麻鬼煩

咁我就聽朝燒碟做證物去落口供告條懵撚

除咁俾粒膠你，都唔知可以講乜了

去差館落口供都好撚麻煩
去過一次，以後都唔敢報警，特別係刑事嘢
最多報警投訴啲仆街唔入錶

下次亂揸車可能真係會衝死人

支持樓主做證人，減少D馬路炸彈

其實每次出車都會影到D人 CUT雙白 / 衝燈
但轉個頭又無左印象係邊度遇到
又懶一條一條片搵

有時最憎係D 人泊晒錶位但成排車都無入錶
其實呢D情況要點樣搵人掃

特別D 的士狗, 我到果陣佢已經泊緊無入
到我食完飯行完街拎車佢都重係度, 都係無入

報警

其實周街都係，只係無人投訴咁解

最好打分區警署報
999廢廢地
同埋講晒堆車牌出嚟
如果唔係都係抄2,3架就算

打999 好麻煩呀...
接線聽到唔係緊急野又覺得我玩電話

係唔係要上網搵分區交通部電話先得?

係，如果怕煩就999，不過999好廢

真係唔明D人, 幾蚊雞街位都唔捨得比
學咩人揸車

他朝君體也相同

可能人地都係唔小心先衝左燈，樓主又正義仕者上身，1823人地，1823完要上庭又淆底

樓主一世唔好違泊，一世唔好超速，一世唔好揸車用電話

反而係違泊最有錢,我行causeway bay見抄緊牌,明明成堆車都有車主喺度(model x/e class/ferrari),但係寧願俾警察抄都唔走,明明隔離已經係停車場(先$16半小時)

上次有條r佛仆街, 起步慢d都閃同呠, 已經係黃燈已經鬆左個brake, 綠燈比油架啦, 只係無地板油咁解, 當然我見佢咁撚急, 我都比佢超車啦, 但條友之後支燈就明顯沖左燈

我當然做好市民, save低片, 再send過去, 然後有日叫我去落口供, 最後收到信話已經發左告票比佢

班友技術有限
驚上停車場要簽名括花

人型垃圾,仲夠膽post段咁既野出黎

即刻block柒你

小學生咩告黎告去

告完又驚比對家知，又要威又驚有手尾跟

法庭傳召一定要俾jury leave
大假都慳番

激將法成功

支持樓主做證人

夠膽你就吿，你全家一定幸福

我全家都好幸褔

黑社會土豪有乜好驚，遇著係黑警你先驚